司機被昆蟲嚇親失控 Mini Cooper撞水龍頭翻側

司機被昆蟲嚇親失控 Mini Cooper撞水龍頭翻側

【10：54更新】新增影片
早上8時許，姓范（37歲）男子，駕駛新款Mini Cooper Countryman私家車，在將軍澳維景灣畔停車場駛出往觀塘方向，沿澳景路駛至不足200米，范報稱有昆蟲在車廂內飛來飛去，「嚇一嚇」扭軚失控，衝向對面線撞低消防水龍頭，繼而向左翻側，范口部受傷及頭暈，清醒送將軍澳醫院治理。警方正調查意外原因。

男人老狗驚昆蟲

頂包案中案

又係男司機

都唔係好新款啫

直路都炒

要賠幾多？

又玩呢招?